疑似信訪首長錄音曝光：訪民必須打； 陸戰機連續兩日破記錄擾台 | 粵語新聞報道

#粵語新聞報道 #華為 #中國人權

疑似信訪首長錄音曝光：訪民必須打；
陸戰機連續兩日破記錄擾台 |
粵語新聞報道
（01-25-2021）

RFA 自由亞洲粵語
202K subscribers

華為成德國「基民盟」支部黨代會頭號贊助商 滲透手法令人震驚

陸戰機連續兩日破記錄擾台 前將領料測試拜登台海態度並將加強恫嚇

解放軍機單日繞台破紀錄 華府聲明促北京停止對台施壓 分析：美對台友好不變

中印邊境對峙部隊再傳肢體衝突 雙方士兵均有受傷

澳投7億美元加強軍備抗中共擴張 學者指莫理森同時分散市場

解放軍欲「提高英語水平」 確保對敵時「準確展示立場」

【耳邊風】強國裁員語言「偽」術

【佐敦封區】檢測7000人僅發現13個案 有專家質疑作用不大

【新冠肺炎】通化市30萬人殘酷防疫 物資耗盡挨餓也被禁出門

港警夜闖中大查開學日衝突 臨政主席區倬僖等三人被捕

港建制派區議員聯署 促盡快訂立區議員違誓 DQ政策

平機會：九成體育總會制定反性騷擾政策有改善 風雨蘭質疑是否會如實執行

英國會傳召滙豐CEO 質詢凍結許智峯戶口一事

疑似內蒙原信訪首長錄音曝光：訪民必須打，糖尿病高血壓孕婦也不例外

新疆流亡哈國兩難民遇襲 其中一人昏迷送院

#粵語新聞報道
#華為
#中國人權

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。